防人之心不可無

今次黃大仙係好好例子
唔好以為大家都著黑衫就要聽人講
全部人上晒同一架巴士 係咪咁撚蠢?
本身有啲手足自己上左另一架都比人叫落車 做乜春?????
仆街啲講 我係果刻唔會上呢架巴士 你話我賣隊友都唔緊要
一定係自己走埋一邊換衫落返mtr
巴士仲危險過mtr 一個rb成車收皮

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

甚至你自己入返商場換衫 食個飯先走都得 完全唔洗上巴士

人一慌就亂好難時刻咁清醒

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實上巴士做咩
一截就一定冇得走

化整為零識唔識???
點解次次走人都要成班一齊?
驚死冇人見到咁

馬後炮一定容易

大佬呀 睇住直播好多人都覺得一上巴士就仆街啦
一個rb收你皮呀

講到人類識遁地，有咩交通工具唔係一block收皮

你咁多人搭咩都死啦
所以我咪話要自己靜靜地換衫搭返mtr
mtr被block都唔緊要
一來人多,二來有個月台做緩衝你點掉野都得